後市揀邊隻好？騰訊（700）定平保（2318）

而家手頭上9成騰訊1成平保
諗緊換3成馬去平保

個人覺得騰訊差唔到多價$450
反而平保可以挑戰$100
大家點睇？

我就一半一半嘅

x2...
2隻同一日買，暫時平安行得快啲

一半一半真好
騰訊好易升完就妹下妹下
平保就可以穩升